辣跑港島半山瘋狂飆車 Cut雙白線 亂爬救護車頭

清晨「飛車」隨時成為馬路炸彈！網民發現連串有在港島區飛車短片上載到互聯網，據「車cam」片的資料，都在昨日(29日)清晨發生，多輛「辣跑」在馬路上風馳電掣，上斜不減速，在雙白線上「頭搖右尾擺」，險象環生。

東網讀者提供多段短片，質疑片中的車輛都懷疑是非法賽車，全部以高速行駛，還明目張膽將「車cam」片放上網分享。根據所有「車cam」片，左下角均顯示4月29日清晨大約5至6時，片段顯示不同款色型號的跑車，於港島半山區瘋狂飛車。

拍攝有關「車cam」片段的跑車飛馳上斜坡期間，切線避開一輛正閃燈的救護車，無視地上雙白線，再「爬頭」駛回救護車前方行車線。相反方向有車駛近則視若無睹。上到半山更無視分隔來自相反方向車輛的雙白線，左搖右擺。飛車的人覺得暢快，但其他駕駛人士就看得膽顫心驚。

[url][

有錢就大撚曬架啦
第一日做地球人

香港一單半單就上哂新聞, 我日日都見台狗做同一件事

通常都係富二代...真係有錢佬on9都唔會玩救護車

富三代有可能啲 重要唔係大仔嗰啲
唔使諗承繼公司 又有錢

白色個架做咩玩玩下唔玩

廢囉

開頭都追得好貼，出灣仲快過拍片部車

聽電話呀！有個model 閪痕打嚟

唔岩聽既說話想唔想聽
岩岩坐完你架車我發現左啲野
你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩
雖然你架gtr馬力大不過車頭好重
太平山咁多急彎你每次入彎就一定推頭
尤其係最後果五連髮夾彎
你每次都攞唔到最好既路線
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥